[連登李力持]有日有個sale屎同我sale水樽

佢喺雪櫃拎咗盒奶出嚟倒入個樽到，擰埋個蓋起勢咁chok，然後同我講：

不漏凍奶

你up乜鳩

唔識泰文？

sell*

泰文？

笑左
6.5/10
加油

sor，韓文

越南文黎

我隔離房個泰仔都有講，咪呃鳩我呀